［LIHKG公投］想有細妹定家姐多d?

：細妹
：家姐

利申：皮已正

老閪都細妹。。

利申有個家姐

明白sorry巴打，重開

有家姐既會投細妹
有細妹既會投家姐
兩樣都有既投胎算啦